《狂野時速9》爆明年4月開機 Dwayne Johnson或僅客串

《狂野時速7》曾創下內地影史票房紀錄，有媒體爆出《狂野時速9》計劃明年4月20日開拍。不過，由於Dwayne Johnson主演的新片《Red Notice》也將於明年4月開機，Johnson或許只能在《狂野時速9》中客串。

據悉，《狂野時速9》將由林詣彬執導，此前他曾執導該系列中的4部（3/4/5/6），Vin Diesel、Jordana Brewster、Tyrese Gibson、Ludacris等主演有望回歸。

保羅獲加（Paul Walker）的弟弟Cody Walker去年出席活動時亦透露，有與Vin Diesel討論過拍攝《狂野9》，Cody表示樂意繼續拍。

而主演之一的Michelle Rodriguez去年曾在個人ig表態，疑威脅要跟《狂野時速》系列 Say goodbye：「我希望他們能夠在下一部系列中，對女性角色展現更多的愛，否則我可能就要跟這個我深愛的電影系列告別了。」

佢弟弟都做得好似樣
俾佢細佬繼續拍 完大佬夢啦